[I]糞營運#白貓project#45 千日生放宣佈執笠

新郎不是我

好似仲有2個活動會復刻

新帖留名

幾點生放執粒

煮直繼續死左

我跳海了
bye

每日一個真係打死人

仲清緊鵝nm呀，茶熊都係打左d

千日生放置

on9個個中屌奶星都仲有茶熊推

今晚扑野夜唔夜

今次真係哂冷

on9 chok都中 咁點會有人唔中

我都唔中 有無咁易中 on9

認真 我上天堂先再繼續同你地玩白貓
我上去搵露卡了

接下聯

難以置信

55

萬石迎新限

駁唔島

上返4字

SH黨辛苦曬，終於可以show hand啦今鋪

落地獄搵惡魔就有份

馬場真係死撚左
唔係點解釋派咁多石呀

準備大回收日

mc做完ptgf就中左屌奶星

代表咩

慘 而限變已經被污染

咁多

再出就5字頭

個天使惡魔又煩又多關

我6字頭 梳

個個4,5,6千甩石
DIM GUN

咁多關 想打死人咩

3個難度加埋要打30幾關

on9

百幾石

我正式宣佈 g抽到g

你SKIP 咁多

唔係聽日又復刻紅蓮 打曬3個難度下話

其實係4粒5粒6粒
利申7粒

come on baby

聽日一係紅蓮一係討鬼啦我估
如果真係復紅蓮,真係打到血都嘔埋,又係咁撚多關仲要又煩又難打

本身2016正月同一關打9次已經on9
依家連d活動關都同一關3次

慳錢啊嘛

人地資源分配到新GAME

D金錘銀錘唔鳩換算,成個倉都係

笑甚麼你也是G

屌,岩岩數完,仲有14把金錘
但係開曬光既武器已經有成40把

見到有人負評e巴 即刻幫e巴補補血

紅蓮又要刷素材換飾物
師傳 好趕喎

笑撚死

垃圾屍社焗你抽武

又幾似

WASA都好CHUR
四周圍搵屈蛇

直接skip 左九條靈異
係咪剎那太過op

點樣得出skip咗巫女呢個結論

cls 加h 同nm 比拉打同限法, 點撚打ar

唔關事咪無

咁少酒就想隊林人

我以為佢順住落

又係NM易過H
拎住隻魔王走住屌,NM打得仲快
連D冰都直接飛過曬

收到風 你一日一支紅酒

llm 有魔王就唔使愁la

岩岩玩返 相互仲差11人 有冇巴打幫手

最鐘意睇d串嘴狗仆街

will至係

我咁岩差一個

差17個

相互reset???

巴打相互

開場 第一場打完狗相互 第二場拎石

3星 ta 01630

巴打等等

巫女行錯路去左台服

唔知係唔係不過我差20個

零食物語仲見唔少紅色朱古力

法老

係喎
開翻盒睇下先

65757 有冇巴打幫手 茶熊瑪利隱關

on9咁撚多武器

150已經10把
40把都係600嘅事

下下中咩
利申未中過四星五星武

唉 冇喇 呢世都冇女喇

唔係今晚扑野咩

by謎のK

男角池

pass

水中扑

有nemo/步驚雲 我屌你老母我....我.....

唔講了

相互re左???

吊佢老母 c社唔係玩到同時入替呀?
女POOL 男POOL?

ptgf ptbf??

邊個會抽男pool

查實白貓都幾多腐女玩

我身邊有件

padw咁出兩隻驚呀

好似茶2上半咁 分10日目？
個日曆

嘩 復刻又可以換金鎚 ex 石

on9 打收石關都打到手軟

我屌,又突然咁多新角既......

咪啱囉 變裝 男變女

cls

咁一定有金獅

一次過清曬3個難度
就黎想嘔
以後咪再出3個難度啦

倒數執笠用

茶熊協要打40場
點打

直接轉做gal game 算啦

終於親手ko隻蚊 yes!

正
劇情廚feel到黎緊會好幸福

任打架wor

留名

有野打又嘈冇野打又嘈

中咗屌奶星成個人變哂 唔叫春又串柒柒

聽日輪到紅蓮

扮工時間又充實咗

放左個蒜頭係床頭平安左1日

近日本討論區出現一系列之「ptgf、雞蟲」主題，發現其中有為數不少之男女，並無充份證據，甚至連對話記錄也沒有，單憑一張相片便被標籤為「ptgf、雞蟲」。我們團隊希望會員在對他人作出這種嚴重指控前審慎思考理據，小心求証，以避免有人被無辜牽連。

本討論區著重言論自由，若內容有充足理據支持，我們絕不會無故刪除有關內容。但我們也不希望當中有無辜人仕在無充份証明下遭受如此嚴重的指控，經管理團隊商議後，已於辦工時間立即進行處理並決定刪除相關討論。我們團隊日後也會致力維持本討論區之良好討論氣氛及風氣。

LIHKG 管理員

多謝$#
打完今日既關，
終於中

單野搞到咁大件事係應該做返d野

好應份 呢點好過林祖舜 一係唔做 一係就勁極端

幾時掃埋班小學雞走

個post咁多人支持
Del左佢實好多人反

sorry巴打 岩岩冇電

反果班唔係無腦就小學雞

有冇巴打相互未打晒

以下資訊出自謎のK 小琳２位大大

如果同職視為換裝
男：劍 弓 雙 雙 拳(不會換裝)
女：斧 槍 弓(不會換裝)

還有增加一些功能
鑑賞＋衣裝 看來是換裝無誤

還有已有解出島級資訊

睇番又係波狗

今次處理得公道啵但係

ptgf 雞蟲兩邊都del哂

仲有咩位入鳩連尼住

相互就黎reset?做乜咁多人刷?

堅？

我仲有8個未打

刷定抽角

有人講咪講下囉 差17次

你地打唔打 我差兩人

挑戰18件麥樂雞又失敗左....

因住喉嚨痛

禾法國
寶寶又得返禾一個

失敗左即係點

又...

渣ga

寶寶與你同在

冇reset 就咪鬼打啦 嚇鳩我

支持連仔洗正皮 我懷疑主席開post啲負皮係連主席洗出嚟

第1次solo 打死天慧龍

那夜，我同個中古佬喺瓊華食咗2200蚊牛角...
前排喺二手GAME谷識咗個老闆，佢同我講自己37歲單身，話有好多二手GAME想我幫佢散貨，仲話會拆返佣俾我，咁就約出黎食餐飯慢慢傾啦，我心諗咁都俾我遇到件筍盤，雖然佢細我一年，不過又係老闆又單身真係買少見少，前晚我著咗件粉紅色戰衣加超短褲，ready晒去到瓊華樓下等佢，佢一出現，仆你個街，又話自己似洪永城，37歲個樣似57歲，肥到隻豬咁，佢仲問我食乜，我見到佢個樣當堂無晒胃口啦，不過我自問唔係外貌協會會員，做朋友先我ok既，佢之後揀咗牛角，話可以慢慢食慢慢傾

一坐底佢叫咗牛肉呀牛舌呀，我話要飲可樂，條肥仔就話傾生意點可以無酒，係咁叫我陪佢飲少少，最後都叫咗兩罐啤酒，一路食一路話自己間舖一個月賺幾多十萬，又話女仔幫手散二手GAME會易啲，仲話會分返10%俾我，有錢搵點會唔應承，佢即刻好開心咁再叫酒，又啤酒又Sake，睇錢分上，咪陪佢飲下囉，傾落又幾好傾，點知佢食多陣又叫多支Sake，食多陣又再叫多支Sake，仲越叫越大支

飲多兩飲，越坐越埋，其實我都睇得出佢想點架啦，食完叫埋單張單成$2200，我就直接問佢之後係咪上佢屋企，條肥仔竟然發晒老脾話唔主張婚前性行為，要真愛先可以扑野，我屌你老母，而家老娘唔嫌你豬，你嫌我唔係真愛，唔係俾你搞到我濕L晒我睬你都傻，興興地我即刻俾返$1100佢，點知一手撕爛咗$1100，我真係忍唔住屌9佢on9，佢就一野車埋黎，高呼我要真愛，仲話真愛唔係on9，搞到我濕L晒又無得扑，仲無埋10%佣，唔報警真係下唔到啖氣！

入唔入黎一齊打

有z順我要打

61-7101-0956-8053
PW:1258

D村人任街場無人打

我打完緊急好耐 合完螳螂同條契弟覆桌

呢兩日至開始玩返

一個月就少左好多人玩咁

u open

寶寶永遠不滅

好多人打爆晒機 而且唔係個個會玩第2種武

無止境肝建築石

又話搶開post笑死人咩

請問邊位 😅

波台啲癲狗總動員出post

自從世界笠水王一役就再無人睇得起班柒頭皮

出咩撚post丫

打完nightmare又感覺到
巫女仲未死

終於上到1字頭

黎緊肯定有陰謀

天使惡魔協石少好多

10000

入錯post

痴撚線

中秋我注定一人

你容乜易有
btw10000

分4分1比我保你全家平安

兩秒倒曬啦,咪又係乜柒都唔中

睇路啦大家,一陣15石抽一次衫

唔抽係咪全裸

唔抽係除左個頭完全睇唔到肉色

無頭東宮飛頭

根本就矛石
非洲的寶寶無份抽

呢幾日復刻3個活動,你話無石

好似遊戲王暗黑大法師咁抽
抽齊頭手身腳先合得返做隻人

又斷 我今日打到呢到算

又日我去fd屋企玩 都係狂斷唔知點解 番到屋企又無事

咁我打埋依場都收皮

個班冇腦生物冇咗仲好啦

我有個frd屋企 當年四條友係咁玩幾個鐘協 之後佢個router燒左

玩白貓玩壞人個router

痴線

個router係垃圾pccw送果d

邊可能

BT一隻game個流量都大過4條友玩白猫唔知幾多倍

1000日登入都係得把劍仔

馬場：收到，1100日比金鎚

劍仔已經係白貓極限

飛船任送把劍都好似攞佢命咁

孤寒到

咁可能咁啱得咁橋掛

router呢d野好化學 郁d就壞

不過都唔會點關流量事

◆ 重點整理：
- 有兩個圖貼尚未實裝，沒意外是OD紅蓮
- 千日紀念沒意外是島級活動！終於..
- 活動除了第一彈，第二彈可能會馬上接著登場
- 確定有換裝系統！網球那套要來啦...
- 作者偷看千日活動UI透露的一些關鍵字：
遊樂場
大廳？
醫院
卡拉OK
水族館
遊樂園
購物
10天

- 千日紀念角：
男劍 男劍
男拳
男弓 男弓
男雙 男雙 男雙 男雙
女斧 女斧
女槍 女槍
女弓
※ 雙刀部分作者沒自信，因為數據有點多
※ 一堆重複的職業，有可能是換裝系統的關係

佢地點踩主席都得

唯獨你我不願接受牙寶寶

第二彈

活動POOL啫吓話
唔好嚇ME

男拳free

日本黎緊黃金週,其他驚都準備大量活動,所以c社先咁多活動,而唔係因為1000日

假設有得換果d佔兩格
咁就8個人

可以換衫既真札
有排玩

中到咪係

結論係,食屎啦

邊個負皮我

煮席

出黎面對牙

一講野就比人負評慘

高比

大家用行動g持現春煮直

我開post再G持我唔該

尋日係gta gp入面見到有人自稱寶寶

到底係邊個黎搵人認左佢

點先神解到尼莫

100lv

人生冇希望 女神結婚了

邊個你女神

召喚煮直

我差d就要買一架貨車既西瓜黎拋

今日白貓係咁斷線
淺井無比錢交電費？

anjay

又抽唔到屌奶星呀屌奶星

有無人知道深淵nightmare個d藍蟹到底怕乜野
用月兔打都扣好少血

唔緊要啦

佢就算守寡都唔會有你份啦

一般貨色

yes but chok 好迷this chic

水同打

打

唔係火咩

寳寳

無事既 過兩日又有新女神

就係斷左4.0ver 遲d買番佢

好似係

第一步可以做既

放棄啦，過2日又要抽雞札喇

日燒ver

矛石牙

樓主有嘢要問你

出面del post事件又嘈一餐

話左有親咩事都有班人專唱反調

佢地覺得咁好威好有個性

唔知一陣兩點會送咩大禮呢

突石

收到風c君比gzone炒左
柒菜同禿頭藍都應該比人清走

受傷 傷得太重

轉頭送素劍 聽日送1000日限

大石

屌我真係笑撚左呀

加埋100粒都無

你衰衰地都送夠1000粒啦

火同打？
真定假呀

星石

大家估下最後有冇素劍

check左,係水同打

後日送埋剩低𠴱4職武石

我愛白貓

依個係要打咩？

5島n

主線 5島

夢見中唔到真扎嚇醒咗
好彩係夢

預見未來

祝你美夢成真

DLLM 送十粒星武石 送一百粒都唔係好撚過分姐下話

咪就係
100粒都升唔到一下研啦

已買定紅油 花生睇生放

AngelaYuen

不能回頭 多年前早明言不能回頭
可恨在是我這一頭蠻牛
幾年來無法侍候 才和我分手

成婚之前一刻才趕到
難得你來通報才知道
往日共你追憶永遠是好
怎能預計似這般難共你同諧共老
你話只需肯做 差一剎 與我拾回舊好

不甘心 尤其這新婚 就像玩犧牲
想過搶新娘 我差點講真

聽 海哭的聲音

勁on9

仆街...而家先有d時間睇PTPG個Post 有個識既...

share

南哥介紹有無折

你地唔可以咁 你地食開2次元架

收到wond 愛里俾人貼左上去所以兒家潛緊水

MC仲未離開我地

我強勢回歸白貓 已經del左pad

支持 打到8層係咁死 一怒之下del左pad
心情舒服哂

有食唔食

留名等睇強勢回歸pad 已經del左白貓

DEL哂2隻霸氣引退

新島檔案名 eventmoney

趕絕無課狗

恩客就認左佢啦

全部都係g

南哥自私食

法老食女，諗落又冇乜問題

屌你地丫我而家好sad ar 仲講呢d

你有無諗過就係你食完唔要人
人地先會搭上呢條路

風頭火勢 仲講咩食女 畀人del post

白貓未執 個 post執先

早晨，歐洲既朋友

舊情人?

是咪有D咩誤會
我煩緊 同唔同佢條仔講啊

非洲人

今次個pool 5男3女

朋友妻咪走雞

一定要中齊 等2000日神解

睇下有咩角先

除撚哂褲 你同我講gal pool?
我屌...

佢條仔即係你

咪有小夏同露卡比你屌

gal=gay
啱呀 你去屌啦

e個叫pool 1
仲有pool 2

真係頂佢,那有咁多石抽2個pool

2個pool

姐係留石all in pool 2

換件衫=pool2

小夏係pool 1你點留

唔執唔知hunter堆石像都未升曬

到紅蓮復刻 + 追加難度

好彩之前出d野都有刷多,家下唔洗刷咁耐

使唔使復得咁快牙 你老母 合作個堆又唔見復

送咁多我點課金呀

日本黃金週乜鳩都開

姐係平時成日課白貓

唔開更多人棄驚

all in真札
估計呢3隻都係奇蹟類

又要打天使協

青令幾時carry me

禾又要

大陸玩白貓會俾人拉

大工連續做左2年野，終於有得抖下

屌你老母d武石派得咁撚柒少都唔撚夠我升1 lvl

真係出埋紅蓮
CLS
個肝無喇

屌你肝死人咩

仲要天使同紅蓮係最煩既兩個協

都係未復英雄龍

唔知家下d 火屬角夠唔夠秒紅蓮

限拳

chok 雀屎

飾品嗰十石唔攞啦

紅連協除左用拉打
有無角係快打到

惡魔斧

紅蓮之後好似有另一隻角識綠暈

屌奶星個陣加屬攻又加技傷
依家仲有S3 大絕幾百萬

家陣咁多火傷角
易打好多啦

咪又係限定

記得隻boss都識解buff?

揾唔返個建

兩隻都無 高火屬只能用朱雀bbg
又要等人carry

新手抽到健造有咩用？

斬

屈機男又輸

今次仲柒到潛埋

抽到另奶星連專先開
隻角應該可以企一排

紅蓮幾多關

shit 係流星拳
鬼叫個個都有屌奶星咩

無輸呀，都未正式開戰
係挑人機然後潛水咋嘛

不如叫隻限龍做屈機龍

失蹤24h當輸呀嘛

異形のルーンドロップ数
★7 ★10 ★13
2個 5個 10個

異形のルーン必要数 1225

DLLM

希望一陣D鎚,EX石唔好再reset

RE撚梗 迫人刷協換首飾

無人逼你

我紅蓮飾品唔使再刷

上次乜撚都抽唔到,咩都冇換

準備

一陣屙屎一定會好精彩

馬場可以忍到幾耐先出手

回歸白貓 有咩要注意

生放壓軸嘉賓 1000日唔係唔講兩句呀嘛

拉一拉 必中限定屌奶星

去白猫1000日生放介紹新GAME

神早話左今日復紅蓮
矛人信寶寶
好彩尋日打完天使惡魔
不過無打協換鎚同ex石

4500卡路里一餐

條女應該好快死

典打牙,今日仲有紅蓮d飾要打

飾品換完可以再換咩

10石

Air support 真係幾好服務

屌奶星,上次紅蓮一換夠數就無打
呢次要剩係換飾都要打500甩
仲未計d 應該唔換既鎚同ex石

咩來

iPhone 殻 / 貼

Deadpool

竟然睇得明

隔住個moon 都聞到濕臭爛屎味

成班毒撚唔知靚女唔屙屎

打極都唔完咁

日日都出

佢一關打三次都算 仲要刷協

條條片都係中文title

要派石就豪爽啲,
又玩鳩IT狗又撚玩家

以前一關50石 家陣打到隻狗咁至5石

配布ジュエル合計【4/25現在】
ジュエル数 2088個

有矛人今晚打紅蓮協

其實好少 全盛時期一個月3000幾

咪係...
之前一關50石個D先叫派, 打完一關5石個D叫出糧,血汗錢

2樣野係唔撚同!

我不嬲都話假象黎
計返平均一個月有2千先會繼續玩

今晚打天使協

好似好多活動咁
其實咪又係月頭唔派,縮曬係月尾,加上無曬d50石關,咪好似好多野打咁

咁我自己打紅蓮

真係好多

幾點 我可能打緊MH

打晒N H NM 大大話話都要成粒鍾 DLLM 仲要刷個濕鳩協1~2粒鍾
仲要連續幾日復 你真係以為家陣白貓好好玩咩屌你

應該都係8,9,10,11點,有人就go吧

街場個個好似未打過紅蓮咁

重慘撚過返工
打到反思緊我究竟打嚟為咩

寶寶覺得以後復刻果d野
應該俾個制俾之前已經打過一次既老屎忽一禁就全clear

果陣D人係咁吊鬼引繼式復茶2島

但個制要用石買

茶熊唔係一日出一個島比你推呀嘛

引繼復刻

關很多 石很多 但限不多

朋友也不多

時間多到反思 你諗埋我嗰份

大把人到而家上半都未打完
我自己用快推隊都覺得痛苦
新關起碼可以睇下劇情, 新地圖可以影下相

白猫哲學

女朋友做咩事

映像出現完全睇唔出有咩誠意

冇拉打,淨係打hard隻蜘蛛已經打到想死

最高峰個月好似有3900

水尾game理鳩得佢閪崩啦

屌,駛唔駛1日出1關呀
好撚忙呀屌鳩你

抵啦

揾代打咪得

關你撚事咩

咁你咪出post啦

吹牙?

唔好耍花槍得唔得

龜APK

大將軍好串

笑死我

ON9

街場見到仆街CHOK拎限變刷紅蓮！！！！

步驚雲嚟 你睇錯啫

咁都有相互石執到 thx

屌我想要拉打呀 屌奶星都打唔入隻野 好似係

你老母 又限職打個隻成百鳩幾萬血既閪嘢

嘩你老母 講埋d咁既野

有限口氣係大d

立緊flag
黎緊個pool有拉打

nm 隻蜘蛛點打
塵都冇得食

2.0 = 垃圾

呢隻boss真係得拉打先打得快
連上次隻流星拳都打唔入

咁仲唔係 CHOK 認證

造球

拎隻惡魔斧大大力扑,仲拉打

撚有咩

拉打打得穩啲

拉打好柒 有都唔想用
係咪好想add小妹一齊打呢

連中幾隻限係寸啲

CHOK仔開運啦

屌你紅蓮協真係好煩

幾時生放送

8點

冇人討論其他復刻，姐係個個都打哂

有咩問題?

我係咪同你連過幾晚15協
利申id德克

用限劍儲力無敵打

雪村跳一下完場 仲無敵打

冇新限劍

仆緊番去，吹住水先

CHOK原來仲未打完相互
呢條偽非洲人

毒撚邊有人相互

哈，勿相認

紅蓮協+天使協好似刷極都刷唔完

狗黎

今晚幾點天使協

生放幾點開始

手持拉打有咩

NOW?

咁小格

廢格佔幾格 現實週邊又佔幾格
molamola

8 點

仲OT緊

等情報

唔小心課咗10000石

同你硬食一半

屌你個偽非洲中埋潛龍

刀劍crossover 終於出

#喜多村 #媽媽 #瑟莉卡

屌你啊想J我瑟莉卡bb

早過你J好耐

其實J聲優
今季喜多村又配媽媽 又配路閪法 癡撚線

我年幾兩年前已經J緊

u win

今次無人轉播

有無youtube link

乜菲傭仲未收皮

呢條女我認得 好似叫kisa 2年幾前成日係白貓gp入面叫佢d兵幫佢推任

有GP

我剩係知刀劍crossover比人笑左成年

原來真係送石都會俾人屌

咁既貓樣都有兵

fd搭fd拉左我入去 唔關我事

有無link

睇緊fgo sorry

你係神父post post個d黑提拉圖 同武藏圖好正

連中你老母呀

有無lily圖

矛

法老講句嘢都威猛過小薯

有咩抽

辣殺post

你有留言 btw 大老闆 我發覺乜柒post都見到你

10粒去到歐洲

夠鐘都無link

fgo 對上一隻5星 已經係沖田

開始

無 動物台先會見到我出現

其他台唔係成日入

限法

隔離見type moon都有直播

BURGER

大將軍漢堡

MK仔

係自選台咁岩見到

type moon就贏硬架啦 人數
望就望白貓最尾個part比人評分唔好咁柒

Guest 都己經屌打啦
我睇信長鳩up都好過俾鳩毛頭撚

我幾肯定雞札黎埋既話,冇玩都會睇埋一份

真係重當自己係三巨頭咩
Fgo真係唔知高幾多班

已經MEET緊紙

隔離光頭個念力打丁樣好好笑

轉台睇下先

唔拉布 少有喎

第一格已經係廢話

On9

第一格淨係講送劍仔送石

RUKA把聲真係幾MAN

細佬好靚仔

神氣解體

神解確定是溫泉

溫泉解體

In 白貓 we 7s

溫泉得隻hero龍

當時250石抽左隻MARU就冇再抽
其他唔好解得咁勁呀

說雞札的人

新貼紙又一格

溫泉得弓同雙

溫泉好似齊pool

雄馬笑得好可愛

雄馬有d似油王

FATE 成50000人睇

有無咁多月廚呀

唔講唔覺 一講

都係要提下家姐

你重未計nico嗰班

5萬人好多咩

溫泉我差唔多無抽過

原來講緊youtube

nico最少幾廿萬

超級姐控
好鐘意聽雄馬講"呢san"

有個能幹的姐姐我都日日講呢散啦

非洲輪盤

cls...抽

趕絕非洲人

清算非洲人

仆街喇

非洲寶寶收皮之日

點解個細佬反而咁樣衰

做咩
岩岩唔得閑睇

屌你10連先一把素劍

豪俾乞兒呀?

十連保底送一把素劍?

細佬好靚仔喎

10連定100連黎

2500石一把素 ?

10下10連先一把素劍下?

有寫開催時間,唔撚係限時個pool抽2500先一把呀?

打錯 10跳 100抽即係

10個10跳送指定都唔過份啦

cls 係咪傻撚左

擺明係

你話10次指定一隻角都話,10次先一把劍仔
真係多撚謝

DKLM馬場其實有冇諗過佢越局人課人地就越唔柒課佢

HEA 到格仔都少咗

06
白貓

原本冇野送大家相安無事
而家送垃圾
當人乞衣
唔送好過送

2018都唔會執

ON9 一問
點有7隻工人

印日曆賣 ?

仲2018

把自己看得那麼高.jpg

好撚多架啦
你望下依家d劍仔點派法先,依家2500石有一把仲唔多撚謝佢

2018執左啦 企咩劃

仲諗下年
係咪痴撚左

直接宣佈同刀劍合作算啦2018

買
工人數右邊有個"+"

日本animate合作?

執啦屌

同刀劍

亂舞合作

d情報一係豪俾乞兒
一係就現實d on9野
執啦你老味

賣週邊冇問題
但啲野鳩到搵撚買咩 當我屋企係堆填區咩

又拎d立繪出黎用 on撚9昆水魚買

好想比路卡踩住條j黎鬧

其實係咪多膠魚左少少...真係重課又要劍仔我諗抽武器衰衰地300石都有1把4星

d星星望到真係笑左
送俾我都即掉落垃圾桶

Yes 全部舊圖真係搵笨

TVBBUDDY

真係幾正個聲優

2500一把素劍真係搏屌

屌你老味

想睇畫師畫STICKER多啲

＄＃ 個樣閪撚到

好勁

睇落似女仔 茶左指甲油

日海夏

2500一把素 真係我請你好好放低

嘩 靚到

原來露卡畫師黎

氣質男氣大姐姐

露卡bbg

樣又正

你對唔對得住水瀬いのり

係咪俾人bam左個youtube台

無事 上得返

點解ZAKU係叫人同居

唔知以後有冇得俾人自己畫貼圖上去
到時實好多粗口

而家白貓唔止it 狗, 連畫師都要ot?

睇完呢2位d畫功
內田弟

其實係生放用角色把聲講野會唔會好羞恥

你要問下米拉果個

血汗工場
原來全部STAMP都係佢畫

參加開活動嗰班都慣哂

壽屋隻沙洛都唔講

仲有夏日一番

含撚死啦屌 又唔撚reset石
快啲執啦

隻野崩到咁

岩岩先返來, 有冇咩特別新情報???

臉崩少少姐

班重課大佬表示2500石抽人補底送素材真係好
佛心營運

2018仲未執

相角度睇冇咩

card game

本畫集幾吸引，可作為執笠紀念品

如果有雄馬做細佬
每日要點過

burger真人講嘢把聲都咁正

真扎假名上連登

屌佢家姐

其實十個十連送張直選卷都唔係好過份姐

貓貓自選卷

又家姐

扮

姐控

雄馬算唔算帶起哂成個生放送氣氛

有幾個動作真係好撚似
證明雄馬真係MON住佢家姐

雄馬好可愛

日日偷睇家姐沖涼

家.....家姐..... 日日索住家姐d unun黎打丁

雄馬都幾婑

經驗有up
刷rank

雄馬有前途做鬼弟

又RE 咒

ゆっくり

就算有
到時咪又係池內角色任選
但唔包入替角

個畫師好慘

到大格

gal game

隻雞札

守ったらーい

真禮真係做雞

個PV又幾撚正喎

姐姐的胸部

終於轉行做gal game

男主 wtf

真禮有張好似著晚裝

果然係去左做富豪雞

比想像中吸引

已射

幾時同DMM合作

另一隻game黎???

yes,我隻私家雞

Yes 我地不嬲玩緊另一隻game

黑肉小夏

雄馬大暴走

係咪駁髮 正路真禮d頭髮無咁長

呢家先發現bar帶個曬痕同身上嗰套唔同

個新畫師識玩

嘩 送嗰隻好高汁下喎

日燒

雷斧

隻雞好正

我屌 斧

說好的槍

my ptgf

近日出 我咩任都未清 個身得2千零石 on9

屌你雷屬既

斧

ptgf 小夏

斧
有d想pass,唔缺雷屬角

光焰
唔係火都應該比光屬啦

雷斧,抽撚硬

哇我屌
all in

番pt

真係有好撚多雷屬

打工

大力過惡魔斧既集中傷害

你仲多過我啦

バイトver

ptg_

姐係點 有兩個ver 既

屌,J出血

真禮雷屬係咩玩法

斧都唔算好缺,本身仲有隻咩牙係度,除非好勁

白網個換裝

換衫

光加熱=雷

唔all in真係對唔住自己

馬場：計劃通

拉打打到nm 已經唔想打....

ptgf

in ALLIN we trust

屌,一雞兩味,仆街

好撚想屌真禮

右下角條女邊位

課佢老尾先 支持馬場

all in ptgf

咁武器點算?

即刻課10000

變裝 當屬變雷屬

隻男變有d似果個咩G dragon

馬場：份年報靠你們了

男主呢

ptbf

season 1
一陣season 2又推雙巫女做 twin ptgf

雙飛

隻拉打

好柒

死mk

真扎 企街/公主LOOK

黑絲

嘩 黑絲ルカ

咁咪即係冇除衫泳衣VER?

課金先

幾錢一晚

屌你水屬

3隻2.0角都唔夠1.0靚

追追追追

露卡正好多

why not both

水+突有乜問題

夏5.0角

對奶

水槍

唔講咁多
抽抽抽

識野

真禮件藍色衫好想要

快點注射我

守ったらーい！

黑白絲

我想儲錢呀屌你馬場
又要回鍋 拿圖來打丁

護士
叔叔不行了

雞同女神既分別

改到唔同1.0個屬

In ptgf we fu*k

要重課了 露卡正撚到

護士裝好淫賤

護士裝

嘩屌你,屙煙抽露卡

女護士

不行了，不行了

shut up and take my money.jpg

條裙短到乜都遮唔到
好痴線

護士裝個波型

仲望 課啦

如果3隻都入唔到top 10最後會有邊個重課

我決定要病足2星期

露卡可以取代真扎了

比我抽到真札就得
理得佢top 尾

真禮淫d 件晚裝真係著到成隻雞咁

強度or露卡

不可能

腳

你地爭露卡護士啦
真扎交比我

駁唔到

笑死
問白銀有冇睇

黑絲同護士look vs ptgf look

收皮啦

第二個look唔係第二個pool抽呀

冇睇嘅話而家快啲睇

柒銀淪落到要配npc

好慘

冇拳職既喂

男主好靚仔
捨棄咗女主同白貓
嚟呢個孤島偷食

男主做乜撚野著波襪出街

好柒

我要食哂
女神同雞

冇睇生放送想知係入替定大pool

女主去緊season 2食仔

暫時得3隻 當奇跡限

派多500石寶寶就抽

好似入替

冇漢堡

小夏 抽死你班友呀

唔係限定POOL咩

怕什麼

反正都係1個大跳齊POOL

入替

戰女個宿舍 成間抄過嚟
抄埋個改築制

屌 根本就係戰女

限pool已經變咗黑歷史

唔係新角既入替
仲要出2隻高人氣女角
同聖夜奇蹟有d似

4隻入替？

屌死你個法老神

勁似d音game介面

LL IM@S 個d

1000日奇蹟
你地抽啦我收手

抽返來換衫都抵啦

咪撚阿
聖誕節D閪野

等做g

睇第一眼仲以為係底褲黎

以為底褲

有無去過飛田新地

d女就係咁坐

嘩好日唔入黎腸下
以為入錯戰女post

雞姐係雞,搏屌

我家姐係屋企都係咁

唔係半正坐咁咩
利申 未去過

season 2出聖女同巫女
3出梨同佐倉

屌你家姐

無技能睇

着禮服一向不得好死

黑鮑

DARKSIDE BURGER

Yes
痾煙露卡實冇死

DARTH BURGER

復仇

冇哦單哥
可以唔駛抽

屌,冇技能睇通常都係.....

新手一問
復刻唔重置鑽
復黎比你睇故事?

淺井部電腦遮住哂茜屋對腳

黑包你真狡猾，老是常出現

復比新手
OPP課啦仲望

暫時睇就聖夜奇蹟2.0
寶寶都係睇強度做人
唔係等陣屎都矛得食

唔睇apps 入到去以為自己入錯game
個介面

哇屌
黑包

我不入地獄 誰入地獄
真禮交俾我

真gal game

冇人J免費貓耳妹

hcg

姐係中齊4隻先有得合張大圖
又幾好搵wow

重有cg集

有冇清刷天使協

果個年代nm尾關好能難打
唔係個個過到

利申 過左

切爾茜黎既

個陣已經有NM ??

雞札黎啦

真扎

家姐

內田真扎bb

雞

俾啲真扎

印象中尾關好似係用送果隻垃圾龍單挑阿修羅
過到都未必齊冠

溫泉n h nm 加埋超多石

冷靜 雞黎渣

房號PROJECT

岩岩諗返先發現
今次鳩毛終於冇罰班嘉賓打機

仲敢咩

仲敢咩 一陣又斷WIFI又連線ERROR

又fail

有炮房

我係屋企梳化睇電視都係咁坐啦

有鳩妖魔都係咁坐啦

點解拉打係咁震

先唔理係咪雞
個模組搞到咁好獵奇

抽鬼牌last嗰張？

潛烏龜
輸左要同佢地入房輪p

黑絲正d

超man,把聲真係

ルカ把聲真係好正

屌個故仔

ドグマ次次做都好撚好笑

ruka個角色好似長期飲醉咗咁

JERJER

sor

想玩番白貓

今次你想切邊到

認錯人?

好似係

我唔理 都係雞姐

呢張有得用

近日,星期5啦

應該聽日 ？

咁都Chur到

好想扎克解體

扎克行出街應該唔少女望

漢堡幾時出變身士

畫師加人工啦

每1000日1次season,你地慢慢課

ドグマ做MC真係最好睇

有第2個先算

捱到先算

話時話 幾時3週年

由於反應熱烈,決定出足1年
出到全島民做ptgf/ptbf

睇返屍社開始比心機搞白貓
可惜太遲
棄左個堆好難返返黎

又推小夏出後做雞救營收 ha 左

7月14

down翻先 屌奶星wfc

真札下個後宮

今次係RUKA BBG

屌要等星期五

成日都昆到d傻仔幫佢做牛做馬

其實今次真係收貨
如果二週年咁搞呢家可能有機會做四天王

唔係聽日出？

兩週年搞咗咁1千日搞咩

張訓覺圖

見到小夏著禮服就諗起梨拳同埋花嫁聖女
就算廢都忍唔住手抽

Season 2

係
二週年個時如果咁搞少人棄坑好多
但真係遲左啦
好多fd你叫佢電返白貓
人地直接一句 WFC, 狗也不屌就end 左topic

我估聽日序章 後日先有得抽

NM去左邊

走啦 白貓唔需要佢地

唔想斷5.0

一早斷左
但露卡可以試下儲齊

條裙仔仲短過夜勤病棟
CLS

抵啦,2週年放置,冇登入鑽,冇日任

雞札隨緣把,唔係你就唔係你

C社諗住棄白貓推白網果下已經on9

RUKA去咗FD部機度....

你朋友…

agger

投資者話佢唔研發新野冇前景乜鬼
拿拿臨vr都好推d出黎呃下人

G持屍社推白網

我都好想較鬧鐘可以較十二點

下個月出左隻新驚
又會比哂d人手過去
白貓又會變番上年新出白網嗰排哂架啦

咁早 不了

出耳機又賺一筆 肥仔阿

3週年

抽抽抽,抽佢老母

唔洗7點起身已經好滿足

有冇人想開